q=To do the SQL equivalent of group by, use the ___ collection function and the ___ parameter - A,   G
a=aggregate,$group

q=The parameter identifying the $group field is this - I
a=_id

q=To cap the output from aggregate, pass the ___ parameter - L
a=limit

q=You specify the fields to output via the ___ parameter - P
a=$project

q=You use these values to specify whether a field belongs in the output (in ascending order) - Z,  O
a=0,1
a=1,0

q=To order your output, use ___, which takes on the values of ___ or ___ - S,   N,   O
a=$sort,-1,1
a=$sort,1,-1

q=To filter an aggregate, use the ___ keyword - M
a=$match

q=To supplement the output with function results, use the ___ parameter - A
a=$addFields

q=To get how many records fit a ___ filter, use the ___ function - M,   C
a=$match,$count

q=___ does a left outer join to another ___ - L,   C
a=$lookup,collection

q=___ specifies a ___ to write aggregate output to - O,   C
a=$out,collection

