
q=The first book of the New Testament is ___ - M
a=Matthew

q=After John comes ___ - A
a=Acts

q=After Romans comes ___ - F C
a=First Corinthians
a=1 Corinthians

q=After 1 Corinthians comes __ - S C
a=Second Corinthians
a=2 Corinthians

q=After Galatians comes ___ - E
a=Ephesians

q=After Ephesians comes ___ - P
a=Phillipians

q=After Phillipians comes ___ - C
a=Colossians

q=After Colossians comes ___ - F T
a=First Thessalonians
a=1 Thessalonians

q=After 2 Timothy comes ___ - T
a=Titus

