q=The first book of the New Testament is ___ - M
a=Matthew

q=After Matthew comes ___ - M
a=Mark

q=After Mark comes ___ - L
a=Luke

q=After Luke comes ___ - J
a=John

q=After John comes ___ - A
a=Acts

q=After Acts comes ___ - R
a=Romans

q=After Romans comes ___ - F C
a=First Corinthians
a=1 Corinthians

q=After 1 Corinthians comes __ - S C
a=Second Corinthians
a=2 Corinthians

q=After 2 Corinthians comes __ - G
a=Galatians

q=After Galatians comes ___ - E
a=Ephesians

q=After Ephesians comes ___ - P
a=Phillipians

q=After Phillipians comes ___ - C
a=Colossians

q=After Colossians comes ___ - F T
a=First Thessalonians
a=1 Thessalonians

q=After 1 Thessalonians comes ___ - S T
a=Second Thessalonians
a=2 Thessalonians

q=After 2 Thessalonians comes ___ - F T
a=First Timothy
a=1 Timothy

q=After 1 Timothy comes ___ - S T
a=Second Timnothy
a=2 Timothy

q=After 2 Timothy comes ___ - T
a=Titus

q=After Titus comes ___ - P
a=Philemon

q=After Philemon comes ___ - H
a=Hebrews

q=After Hebrews comes ___ - J
a=James

q=After James comes ___ - F P
a=First Peter
a=1 Peter

q=After 1 Peter comes ___ - S P
a=Second Peter
a=2 Peter

q=After 2 Peter comes ___ - F J
a=First John
a=1 John

q=After 1 John comes ___ - S J
a=Second John
a=2 John

q=After 2 John comes ___ - T J
a=Third John
a=3 John

q=After 3 John comes ___ - J
a=Jude

q=After Jude comes ___ - R
a=Revelation

