q=EC2 stands for ___ - E C C
a=elastic cloud complete

q=EC2 is a ___ in the AWS cloud - V S
a=virtual server

q=The 3 steps in sequence for starting with EC2 - L,   C,   U
a=launch,connect,use

q=In launch you set your ___ - S
a=specifications

q=The five EC2 instance families, in alphabetical order (the 2nd word adjectives are past tense verbs) - A C,   C O,   G P,   M O,   S O   use the verb past tense
a=accelerated computing,compute optimized,general purpose,memory optimized,storage optimized

q=___ is best for hosting applications - G P
a=general purpose

q=___ is best for gaming or web applications - C O
a=compute optimized

q=___ is good for when you have to pre-load data for a job - M O
a=memory optimized

q=___ is best for graphics applications and streaming - A C
a=accelerated computing

q=___ is best for data warehousing - S O
a=storage optimized

q=___ pricing is where you pay strictly for what you use - O D
a=on-demand

q=___ pricing is where you commit to a time lease - S P   like with a bank
a=savings plans

q=For savings plans, if you go over, you pay at the ___ rate - O
a=on-demand
a=ondemand

q=___ pricing is where you expect to have a relatively stable and predicatble computing need - R I   like the fed
a=reserve instances

q=___ is where you acquire short-term capacity for a limited time - S I   like with commodity markets
a=spot instances

q=Spot instances are best for unexpected ___ or where you can tolerate a(n) ____ - B J,   I
a=batch jobs,interruption

q=___ are where you lease a physical server - D H
a=dedicated hosts

q=EC2 ___ ensures there is no unused capacity and no overcapacity, creating a ___ - A S,   S A
a=autoscaling,scalable architecture
a=auto scaling,scalable architecture

q=The two components of autoscaling are ___ and ___ scaling - D,   P
a=dynamic,predictive

q=The difference between dynamic and predictive scaling concerns ___ relative to ___ the demand occurs - W,   N
a=when,now

q=AWS EC2 ___ means you add add or subtract ___ based on ___ - A,   I,   D
a=autoscaling,instances,demand
a=auto scaling,instances,demand

q=To setup EC2 autoscaling, specify the ___ and ___ capacity, plus ___ per ___ - M,   M,   I,   S G
a=minimum,maximum,instances,scaling group
a=maximum,minimum,instances,scaling group
a=min,max,instances,scaling group
a=max,min,instances,scaling group

